{"act_id":"142","act_libelle":"Installation salle de bains complète","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"salle de bains, salle de bain, salle d&#039;eau, agencement salle de bain, prix salle de bain, r&eacute;novation salle de bain, d&eacute;co salle de bain, installation salle de bain, d&eacute;coration salle de bain, prix salle de bain, ","act_title":"Installation salle de bain","act_sentence":"Plus uniquement fonctionnelle, la salle de bains est devenue un endroit de détente. Un grand soin est porté à l'agencement, à la décoration et au choix des équipements. La rénovation ou l'installation d'une salle de bains fait appel à des compétences techniques précises et l'intervention de professionnels est obligatoire pour éviter toute déconvenue. Les prix pouvant varier d'une entreprise à l'autre n'hésitez pas à comparer les devis pour l'installation de votre salle de bains.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"247":{"grp_id":"247","grp_libelle":"OBJET DES TRAVAUX","grp_criteres":{"564":{"crt_id":"564","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bâtiment","crt_affichage":"Type de bâtiment","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Appartement","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__flat"},{"valeur":"1","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"2","libelle":"Autres","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__other"},{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"563":{"crt_id":"563","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Prestation","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Fourniture et pose","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"valeur":"1","libelle":"Pose uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__lay"},{"valeur":"2","libelle":"Fourniture uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"},{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"}]},"562":{"crt_id":"562","crt_type":"radio","crt_rang":"2","crt_libelle":"Type de Travaux","crt_question":"Type de travaux","crt_affichage":"Type de travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"2","libelle":"Créer une salle de bains neuve","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__creation"},{"valeur":"3","libelle":"Rénover une salle de bains existante","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__refurbishment"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"3","crt_notbypassable":[],"question_key":"work_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"2","answer_key":"work_type_monovalue__creation"},{"id":"3","answer_key":"work_type_monovalue__refurbishment"},{"id":"2","answer_key":"work_type_monovalue__creation"},{"id":"3","answer_key":"work_type_monovalue__refurbishment"}]},"568":{"crt_id":"568","crt_type":"checkbox","crt_rang":"3","crt_libelle":"Equipement de votre future salle de bain","crt_question":"Equipement de votre future salle de bains","crt_affichage":"Equipement de votre future salle de bains","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Baignoire","affiche":"1","sca_id":"bathroom_equipment_multivalue__bath"},{"valeur":"1","libelle":"Douche","affiche":"1","sca_id":"bathroom_equipment_multivalue__shower"},{"valeur":"2","libelle":"Vasque","affiche":"1","sca_id":"bathroom_equipment_multivalue__basin"},{"valeur":"3","libelle":"WC","affiche":"1","sca_id":"bathroom_equipment_multivalue__wc"},{"valeur":"6","libelle":"Bidet","affiche":"1","sca_id":"bathroom_equipment_multivalue__bidet"},{"valeur":"7","libelle":"Sèche-serviettes","affiche":"1","sca_id":"bathroom_equipment_multivalue__tower_dryer"},{"valeur":"8","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"bathroom_equipment_multivalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0,1,2,3,7","crt_notbypassable":[],"question_key":"bathroom_equipment_multivalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"bathroom_equipment_multivalue__bath"},{"id":"1","answer_key":"bathroom_equipment_multivalue__shower"},{"id":"2","answer_key":"bathroom_equipment_multivalue__basin"},{"id":"3","answer_key":"bathroom_equipment_multivalue__wc"},{"id":"6","answer_key":"bathroom_equipment_multivalue__bidet"},{"id":"7","answer_key":"bathroom_equipment_multivalue__tower_dryer"},{"id":"8","answer_key":"bathroom_equipment_multivalue__other"},{"id":"0","answer_key":"bathroom_equipment_multivalue__bath"},{"id":"1","answer_key":"bathroom_equipment_multivalue__shower"},{"id":"2","answer_key":"bathroom_equipment_multivalue__basin"},{"id":"3","answer_key":"bathroom_equipment_multivalue__wc"},{"id":"6","answer_key":"bathroom_equipment_multivalue__bidet"},{"id":"7","answer_key":"bathroom_equipment_multivalue__tower_dryer"},{"id":"8","answer_key":"bathroom_equipment_multivalue__other"}]},"565":{"crt_id":"565","crt_type":"select","crt_rang":"4","crt_libelle":"Surface au sol de la salle de bains","crt_question":"Surface au sol de la salle de bains en m²","crt_affichage":"Surface au sol de la salle de bains en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Moins de 5 m²","affiche":"1","sca_id":"bathroom_floor_area_monovalue__less_than_5m2"},{"valeur":"1","libelle":"Plus de 5 m²","affiche":"1","sca_id":"bathroom_floor_area_monovalue__more_than_5m2"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"bathroom_floor_area_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"bathroom_floor_area_monovalue__less_than_5m2"},{"id":"1","answer_key":"bathroom_floor_area_monovalue__more_than_5m2"},{"id":"0","answer_key":"bathroom_floor_area_monovalue__less_than_5m2"},{"id":"1","answer_key":"bathroom_floor_area_monovalue__more_than_5m2"}]},"1601":{"crt_id":"1601","crt_type":"radio","crt_rang":"5","crt_libelle":"Niveau de gamme souhaité?","crt_question":"Niveau de gamme souhaité?","crt_affichage":"Niveau de gamme souhaité","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Premier prix","affiche":"1","sca_id":"range_level_monovalue__entry_level"},{"valeur":"1","libelle":"Moyen de gamme","affiche":"1","sca_id":"range_level_monovalue__mid_range"},{"valeur":"2","libelle":"Haut de gamme","affiche":"1","sca_id":"range_level_monovalue__high_end"}],"crt_obligatoire":"0","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"range_level_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"range_level_monovalue__entry_level"},{"id":"1","answer_key":"range_level_monovalue__mid_range"},{"id":"2","answer_key":"range_level_monovalue__high_end"},{"id":"0","answer_key":"range_level_monovalue__entry_level"},{"id":"1","answer_key":"range_level_monovalue__mid_range"},{"id":"2","answer_key":"range_level_monovalue__high_end"}]},"1006":{"crt_id":"1006","crt_type":"textarea","crt_rang":"6","crt_libelle":"Description des travaux","crt_question":"Décrivez précisément les travaux que vous souhaitez faire réaliser","crt_affichage":"Description détaillée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"249":{"grp_id":"249","grp_libelle":"TRAVAUX A EFFECTUER","grp_criteres":{"569":{"crt_id":"569","crt_type":"radio","crt_rang":"2","crt_libelle":"Travaux de plomberie","crt_question":"Travaux de plomberie","crt_affichage":"Travaux de plomberie","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"plumbing_work_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"plumbing_work_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"plumbing_work_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"plumbing_work_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"plumbing_work_monovalue__no"},{"id":"0","answer_key":"plumbing_work_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"plumbing_work_monovalue__no"}]},"570":{"crt_id":"570","crt_type":"radio","crt_rang":"3","crt_libelle":"Travaux d'électricité","crt_question":"Travaux d'électricité","crt_affichage":"Travaux d'électricité","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"electrical_work_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"electrical_work_needed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"electrical_work_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"electrical_work_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"electrical_work_needed_monovalue__no"},{"id":"0","answer_key":"electrical_work_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"electrical_work_needed_monovalue__no"}]},"571":{"crt_id":"571","crt_type":"radio","crt_rang":"4","crt_libelle":"Travaux de revêtement de sol","crt_question":"Travaux de revêtement de sol","crt_affichage":"Travaux de revêtement de sol","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, indiquez le type de revêtement","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"floor_coating_work_type_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"floor_coating_work_type_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_coating_work_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"floor_coating_work_type_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"floor_coating_work_type_monovalue__no"},{"id":"0","answer_key":"floor_coating_work_type_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"floor_coating_work_type_monovalue__no"}]},"572":{"crt_id":"572","crt_type":"radio","crt_rang":"5","crt_libelle":"Travaux de peinture","crt_question":"Travaux de peinture","crt_affichage":"Travaux de peinture","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"painting_work_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"painting_work_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"painting_work_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"painting_work_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"painting_work_monovalue__no"},{"id":"0","answer_key":"painting_work_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"painting_work_monovalue__no"}]},"573":{"crt_id":"573","crt_type":"radio","crt_rang":"6","crt_libelle":"Meubles de rangement","crt_question":"Meubles de rangement","crt_affichage":"Meubles de rangement","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"storage_unit_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"storage_unit_needed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"storage_unit_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"storage_unit_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"storage_unit_needed_monovalue__no"},{"id":"0","answer_key":"storage_unit_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"storage_unit_needed_monovalue__no"}]}}},"250":{"grp_id":"250","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"574":{"crt_id":"574","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"1","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"2","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"3","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"5","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"6","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"1","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"2","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"3","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"},{"id":"10","answer_key":"delay_monovalue__undefined"},{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"1","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"2","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"3","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"},{"id":"10","answer_key":"delay_monovalue__undefined"}]}}},"800":{"grp_id":"800","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1783":{"crt_id":"1783","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"},{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}